如果牛丸係三國時代，會有咩成就？

會唔會發咗達？